1843 Sel 21 Mail Allekõrre Karel Mäggi on oksioni Rahha sanud 69 Rub. 75 Kop. ja se Rahha on sanud maggasini wõlla eest arwadud temma wõlg on 6 w. Ruk. 6 w. odre 7 1/2 Karo ja on arwatud 5 Rub Rua 3 Rub. 50 Kop odra 2 Rub. 50 Kop Karod ja tema wõlg on tassa. 1843
kohtomehhed Maddis Sõbber XXX
Maddis Allik XXX
